鐘意一個人慘過食屎

當你鐘意一個人嗰陣會成日都諗起佢 臨訓之前又諗起佢 訓醒又諗起佢搞到自己咩都冇心機去做

最後自己唔開心完成日仲要發現一啲正經野都冇做過

真係慘過食屎

仲要做撚錯哂D野

認真便輸了

呢個真
感情呢家野真係好傷身
快樂過悲傷要用年月去攤還

你會為佢sd過黎既一個message開心一日你會為佢wtsapp在線上而唔覆你亂咁諗野

佢既一言一行都會牽動到你既情緒係佢面前做咩都會好小心翼翼真係好慘

咁你食一世屎 無咁慘

same

鍾意一個唔鍾意自己嘅人先慘
兩情相悅邊有咁多煩惱

但係佢唔想理你

感情會令人變蠢

咁你幾時食

沉船不如死撚左佢
起碼我而家學識左唔可以比條女lead住自己

我覺得係就算肯同你出但之後都無咩進展果下仲灰wor

樓主 我同你一樣 但我諗得開 由暗戀慢慢變成好朋友！

每次我下定決心唔搵佢想退場佢又會搵番我

真係要諗得好開先會由暗戀變好朋友喎

我調番轉
由fd轉做鐘意

係架 有時會寧願一啲野都無做過 好過咁樣唔知點咁

第一次約佢？

不能同意更多

不如食下屎試下先啦
可能都係食屎慘D呢

巴打介唔介意講吓用咗咩藉口搵佢

係囉 詳盡啲講黎聽下個來龍去脈

X 鐘意一個人慘過食屎
O 鐘意一個人而佢唔理你/無機會發展慘過食屎

係所以唔搵佢就唔會有事

所以點解啲出家人要斷哂七情六欲 好辛苦

由你開始會度吓點覆佢 佢先會覆返你嗰時
已經輸咗

咁順便心死

仲要最後發現人地唔鐘意自己

你食過屎？

Agger

關乜Q事呀 想出咩藉口都係一樣架啦

講得好

兄弟放棄啦

估唔到連登有咁多人都同我有差唔多既遭遇

慘過你 約佢出街又應承 但係跟住又成日已讀你
好難觸摸啊

咁就唔好煩了一係就直接自爆

I know that feel

鐘意一個人唔慘
鐘意一個人但嗰個人唔鐘意你先慘

鐘意一個人唔慘
鐘意一個人但嗰個人唔鐘意你都唔慘
鐘意一個人但唔知嗰個人鐘唔鐘意你先係最慘

真

啱啊

不要再再說了

聽日記得出嚟尖沙咀散心

l'impossibilité d'aimer dans notre temps.

交友apps識左個女仔
都有D好感,感覺都幾夾,
點知今日冇神神個ac消失左
又冇交換聯絡方法
而家想搵都搵唔返

願丘比特能為你射上一箭。

多謝巴打

唉到咗夜晚又諗起佢 我係咪中毒太深

屌你，我都覺
我依家暗戀緊那個都係搞到我好煩
佢身邊d fd 話我有機會，但我另一個fd就話未必。。。。

最慘係人地唔鐘意你

Diu you speak for my heart bro